# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the foreman_webhooks package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2023
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025
# Ondřej Gajdušek, 2025
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: foreman_webhooks 5.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-05 12:44+0000\n"
"Last-Translator: Ondřej Gajdušek, 2025\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Actions"
msgstr "동작 "

msgid "Additional"
msgstr "추가"

msgid "Authentication credentials"
msgstr "인증 자격 증명"

msgid "Authorize with Foreman client certificate and validate smart-proxy CA from Settings"
msgstr "Foreman 클라이언트 인증서로 권한 부여 및 설정에서 스마트 프록시 CA를 검증"

msgid "Cancel"
msgstr ""

msgid "Clone a template"
msgstr "템플릿 복제"

msgid "Confirm Webhook Deletion"
msgstr "Webhook 삭제 확인"

msgid "Create Template"
msgstr "템플릿 만들기"

msgid "Create Webhook"
msgstr "Webhook 만들기"

msgid "Create a Webhook"
msgstr "Webhook 생성"

msgid "Create a webhook template"
msgstr "Webhook 템플릿 생성"

msgid "Credentials"
msgstr "자격 증명"

msgid "Delete"
msgstr "삭제 "

msgid "Delete a Webhook"
msgstr "Webhook 삭제"

msgid "Delete a webhook template"
msgstr "Webhook 템플릿 삭제"

msgid "Deliver webhook"
msgstr "webhook 전달"

msgid "Deliver webhook %s"
msgstr "webhook %s 전달"

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Edit %s"
msgstr "%s 편집"

msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

msgid "Enter valid URL"
msgstr ""

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Example: %s"
msgstr "예: %s"

msgid "Export a webhook template to ERB"
msgstr "Webhook 템플릿을 ERB로 내보내기"

msgid "Field is required"
msgstr ""

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "HTTP Content Type"
msgstr "HTTP 콘텐츠 유형"

msgid "HTTP Headers"
msgstr "HTTP 헤더"

msgid "HTTP Method"
msgstr "HTTP 방식"

msgid "If unchecked, the webhook will be inactive"
msgstr "체크하지 않으면 웹훅이 비활성화됩니다."

msgid "Import a webhook template"
msgstr "Webhook 템플릿 가져오기"

msgid "In case you are using dynamic URL (ERB template), this will not be rendered correctly due to the absence of a real object."
msgstr "동적 URL(ERB 템플릿)을 사용하는 경우 실제 개체가 없기 때문에 올바르게 렌더링되지 않습니다."

msgid "List Webhooks"
msgstr "Webhook 목록"

msgid "List available events for subscription"
msgstr "구독 가능한 이벤트 목록"

msgid "List webhook templates"
msgstr "webhook 템플릿 목록"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "No Results"
msgstr "결과 없음"

msgid "Optional CAs in PEM format concatenated to verify the receiver's SSL certificate"
msgstr "수신자의 SSL 인증서를 확인하기 위해 PEM 형식으로 연결된 선택적 CA"

msgid "Optional. Must be a JSON object (ERB allowed)"
msgstr "선택 사항입니다. JSON 객체여야 합니다(ERB 허용)."

msgid "Password"
msgstr "암호 "

msgid "Payload"
msgstr "페이로드"

msgid "Please, note that this will not contain actual information or render the attached template."
msgstr "참고: 실제 정보가 포함되지 않으며 첨부된 템플릿이 렌더링되지 않습니다."

msgid "Proxy Authorization"
msgstr "프록시 권한 부여"

msgid "Show Webhook details"
msgstr "Webhook 세부 정보 표시"

msgid "Show webhook template details"
msgstr "Webhook 템플릿 세부 정보 표시"

msgid "Snippet"
msgstr "스니펫"

msgid "Start typing to search..."
msgstr ""

msgid "Submit"
msgstr ""

msgid "Subscribe to"
msgstr "구독하기"

msgid "Target URL"
msgstr "대상 URL"

msgid "Target URL that should be called by Foreman (ERB allowed)."
msgstr "Foreman이 호출해야 하는 대상 URL(ERB 허용)."

msgid "Template"
msgstr "템플릿"

msgid "Template contents including metadata"
msgstr "메타데이터를 포함한 템플릿 내용"

msgid "Template name"
msgstr "템플릿 이름"

msgid "Test"
msgstr "테스트"

msgid "Test a Webhook"
msgstr "Webhook 테스트"

msgid "Test payload will be sent as is. Cant be a JSON object"
msgstr "테스트 페이로드는 그대로 전송됩니다. JSON 객체일 수 없습니다."

msgid "Test webhook"
msgstr "Webhook 테스트"

msgid "This template is locked for editing."
msgstr "이 템플릿은 편집이 잠금되어 있습니다. "

msgid "Try to create a new webhook"
msgstr "새 Webhook을 만들어 보세요"

msgid "Type"
msgstr "유형 "

msgid "URL must be valid and schema must be one of: %s"
msgstr "URL이 유효하고 스키마는 다음 중 하나여야 합니다: %s"

msgid "Uncheck this option to disable validation of the receiver's SSL certificate"
msgstr "이 옵션의 선택을 해제하면 수신자의 SSL 인증서 유효성 검사가 비활성화됩니다."

msgid "Update a Webhook"
msgstr "Webhook 업데이트"

msgid "Update a webhook template"
msgstr "Webhook 템플릿 업데이트"

msgid "User"
msgstr "사용자 "

msgid "Verify SSL"
msgstr "SSL 확인 "

msgid "Webhook"
msgstr "Webhook"

msgid "Webhook %s test was successful"
msgstr "Webhook %s 테스트 성공"

msgid "Webhook %s was successfully deleted"
msgstr "Webhook%s가 성공적으로 삭제되었습니다"

msgid "Webhook Templates"
msgstr "Webhook 템플릿"

msgid "Webhook template not found while firing webhook '%s'. Possible organization/location mismatch in the webhook template?"
msgstr "webhook '%s을 실행하는 동안 Webhook 템플릿을 찾을 수 없습니다. Webhook 템플릿에서 조직/위치 불일치 가능성이 있나요?"

msgid "Webhook test failed: %s"
msgstr "Webhook 테스트 실패: %s"

msgid "Webhook was successfully created."
msgstr "Webhook이 성공적으로 생성되었습니다. "

msgid "Webhook was successfully updated."
msgstr "Webhook이 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "WebhookTemplate|Locked"
msgstr "WebhookTemplate|잠금"

msgid "WebhookTemplate|Name"
msgstr "WebhookTemplate|이름"

msgid "WebhookTemplate|Snippet"
msgstr "WebhookTemplate|스니펫"

msgid "Webhooks"
msgstr "Webhook"

msgid "Whether or not the template is added automatically to new organizations and locations"
msgstr "템플릿이 새 조직 및 위치에 자동으로 추가되는지 여부"

msgid "Whether or not the template is locked for editing"
msgstr "템플릿 편집 잠금 여부"

msgid "Will be sent as is"
msgstr "그대로 전송"

msgid "X509 Certificate Authorities"
msgstr ""

msgid "X509 Certification Authorities concatenated in PEM format"
msgstr "PEM 형식으로 연결된 X509 인증 기관"

msgid "You are about to delete %s. Are you sure?"
msgstr "%s을/를 삭제하려고 합니다. 삭제하시겠습니까?"

msgid "You are about to test %s webhook."
msgstr "%s Webhook을 테스트하려고합니다."

msgid "You can specify below a custom payload to test the webhook with."
msgstr "아래에서 사용자 정의 페이로드를 지정하여 Webhook을 테스트할 수 있습니다."
